英國德國指控新疆種族滅絕和製造病毒 中國嚴厲警告：該反省的是你們自己！

中國常駐聯合國副代表警告英國德國：該反省的是你們自己
來源：中國常駐聯合國代表團網站

2021-02-25 10:59

2月24日，第75屆聯大舉行非正式會議，聽取古特雷斯秘書長介紹其提出的“人權行動號召”倡議。英國、德國代表濫用會議，歪曲事實，借李文亮醫生再次“甩鍋”中國，將應對新冠肺炎疫情政治化，妄稱新疆存在“種族滅絕”、“強迫勞動”和“宗教迫害”。中國常駐聯合國副代表戴兵大使當場予以堅決駁斥。

戴兵表示，英國和德國代表的發言是在傳播政治虛假信息，企圖挑起政治對抗，與會議初衷完全不符。中方強烈譴責這一虛偽做法。

戴兵表示，我想告訴英國代表，李文亮醫生是中國抗疫行動中的優秀代表。他是眼科醫生，不是所謂“吹哨人”。英國現在已經有12多萬人被疫情奪去生命，請問英國的吹哨人是誰？我想告訴德國代表，你提及新疆時用的都是“據報導”，這對於外交官而言極不嚴肅。事實上，這些所謂“報導”都是個別反華勢力編造的世紀謊言。新疆地區從來就不存在什麼“種族滅絕”、“強迫勞動”或“宗教迫害”。這些聳人聽聞的說法完全源於無知和偏見，純屬惡意的政治炒作，與事實完全相反。

戴兵指出，英國、德國的殖民歷史和在戰爭中犯下的罪行，無時不在提醒我們，你們給這個世界製造的麻煩和罪惡夠多了，真正該反省的是你們自己。我要正告你們，在疫情形勢下，不要再散佈政治病毒。國際社會需要團結合作抗疫，需要平等促進人權。

舉報責編：魏少璞

李文亮係造謠致死架喎 關英國德國咩事

李文亮醫生是中國抗疫行動中的優秀代表。他是眼科醫生，不是所謂“吹哨人”

咩叫與事實完全相反?
姐係維族人滅絕漢人?
中共最撚鍾意駁唔到就用依句

支那野蠻
講來講去都係咁

同身邊d廢老好似

岩呀 為個市場比中國坐大
仲唔洗反省？

隻揪啦 屌 咁臭串

反省點解要咁左膠咁奶共

On9

戰狼上身

錯的是世界
唔係你地點會起咁多education camp

支共：再嘈我整多隻變種武肺嚟播毒

日日大庭廣眾講大話都無問題

唔肯decouple就預左繼續比支那bully

將個大話日日對自己講10次 咁就自己都覺得係真
之後再出去同人講,迫人信係真

所以點解台灣會有專門對匪心戰研究

點解冇人將個波帶返去共狗話唔會人傳人 嚴重決定錯誤依點？
因為共狗錯誤延遲通報 毒害全球

支持

沒錯
仲諗住傾 同支那做生意

唔夠人講就攞人歷史黎講

共產黨永遠唔會錯

好大口氣